「我當然支持，但其實我不太記得內容是甚麼。」

相信人，唔少人既內心其實都只係：我淨係想知幾時攞到4000蚊俾我買兩件supreme咋

屌，呢班垃圾全部同我死返大陸啦

條仔high 左野咁款

認真
支爆港爆前派4000蚊比我既話起碼可以開心下